九龍區最貴地商業地段係邊度?

觀塘? 九龍灣?

尖沙咀九龍站

尖嘴

咁新界呢?
唔計荃灣

icc

點會係觀塘 九龍灣 小學畢業未

讀緊

九龍站